fitness panda買嘢 遲遲唔出貨 有無一樣苦主

細佬係上月24號 即係1月24日
經網上去fitness panda買左款運動口罩
連埋運費就170幾蚊

咁我買完就等收貨
而佢個網站個頂部就寫住

現貨就1-3日出貨 咁無現貨果啲就要7-14日訂完再出貨啦
咁好正常 依家武肺緊 送貨耐啲好閒

我買果款口罩就寫明有現貨嘅

我比完錢之後過左9日 禮拜六日唔開
咁當佢過左7日工作天 件貨仍然無消息
跟住我whatsapp佢

唔好屌用whatsapp住
佢依間嘢得whatsapp 同電話聯絡

我已經好聲好氣咁問佢幾時會出貨等等
但雙tick仲要一直唔覆

跟住我今日打電話過去 ：電話暫時未能接通

我唔知依間鋪係咪執左定無人打理
但最起馬應該要有個交待
搞到我唔知仲出唔出去買過另外一個好

舊幾水預左無 想睇下有無一樣苦主

當跌咗啦，呢間呃人

tui

我哥哥試過E間

送錯ge貨品比佢，唔肯退錢

勸大家唔好再試

幫你推下，屌你老味咁做生意都得

支持樓主！垃圾店就要俾大家知！

推！

係呀 舊幾水豪比狗
但想大家知道依間黑店！

推

真心垃圾

推撚到佢執笠

係網購之前就check下個網係咪legit先比錢啦，分分鐘你張credit card都有機會比人盗用埋

都2021年啦，點解仲有人可以比人呃